Facebook係咪壞咗？

做乜最近成日出現我無like、無follow、無朋友like過、無朋友覆過、唔係廣告嘅文、片、live？

你個嘢壞咗呀

因為你唔出文，所以Facebook要懲罰你

有聲

有冇人呢輪係fb睇片想飛既話條片就會停左係度唔播

一見到笑到停唔到

覺得好撚煩